陳同佳條撚樣自首未？

唔好以為我地唔記得你啊 大仆街！

聖公會都信？

好食好住做咩要坐

無心情
會死，不了

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

心情不佳，不了

佳哥表示：今日太熱不了

佳哥：過埋個聖誕先啦

今朝太凍, 不了

屎忽痛 不去了

今日陰天
冇心情,唔去住

最好唔自，等大家睇清楚搵建制派幫手幾有效

今日好熱 冇心情

心情唔靚唔去住

聽講佢同政府傾掂數 等埋香港有雙普選先過台灣自首

一日唔自首，日日住豪宅好食好住

唔去台灣了 想去泰國陪牙朗